====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Déterminé par des nécessités techniques et des nécessités d ' usage , il est composé d ' une série d ' actions physiques sur le site , d ' interventions utilitaires : création de chemins (qui tiendront lieu de pistes de chantier) , création de fossés (qui géreront l ' eau pendant les chantiers de la réalisation des quartiers) , mise en place des lieux de stockage de la terre végétale des futurs quartiers , constitution d ' une pépinière…
Tokens having emotion: [ Déterminé ]
Lemmas having emotion: [ déterminer ]
Categories of the emotion lemmas: [ audace ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ Déterminé ]
Lemmas having emotion: [ déterminer ]
Category of the emotion lemmas: [ audace ]
Total emotion lemma counts: 1

